好撚重要 好撚重要 好撚重要 星期六和你塞

小弟揸車既 812發夢去左機場
想講既就係 個日點解咁成功呢
可以令到d航班cancelled

塞爆左個departure係其中一個原因；但重點唔係依樣

重點起道路交通嚴重受挫.
巴士 旅遊巴 的士 全班塞死哂起臨入機場條路到
3分鐘既車程 我個日用左個半鐘先入到去

我相信依個星期六冇上次咁震撼
所以 所以 個日唔好坐地鐵 巴士等公共交通工具

係要坐的士 Uber gogvan
我明白係貴 但如果真係afford唔到
大家可以去到東涌先轉的士

但問題又黎
東涌未必有咁多的士
所以如果afford到既 就由市區出發

請大家幫手推推 依個係好重要既戰略

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

Push 1

Push2

Push3

Push4

Push 5

Push6

Push7

Push8

Push9

Push10

我愛777

自推

真係好重要嫁

幫我推到上熱門 唔該

推

推呀 唔該

熱門呀唔該

Please

Come on baby

上到熱門
我上前線

唔該各位 please

求